高鐵地盤火燭！起碼6架消防車

希望地盤入面啲人無事

燒一燒又延期又問立法會追加撥款

唔係戲曲咩？
利申：係入面

消防車呢?
火呢?

你係戲曲嗰面定高鐵嗰面？

啫係戲曲嗰面燒？

你影左乜？

幅圖係咩事

俾架泥頭車擋住咗

火呢？ 燭呢？

影乜撚啊弱智仔影張相都影到同你一樣成舊屎咁

搞地盤

樓主不如唔好貼圖啦

消防做乜跨境做救援 等大陸出手啦